舊款Qashqai+2

見10年左右 5，6萬有架
想問下抵唔抵玩同維修方面會唔會好貴

車頭個人覺得好核突
但係如果你只係純粹玩下粗用
唔係用嚟溝女都ok 嘅

有無車主可以講下